機場佔領行動方向討論

依兩日癱瘓機場有好多突發嘢出來，而無統一共識之下開始有混亂情況。其中最大既問題係機場由「和理非」轉咗「停你飛」，有輿論話影響到依兩日要返屋企既外國旅客或者有急事去外地既人，有可能影響到民意。

依嫁想做個投票，睇下大家認為有無必要將行動升級，用其他方式阻止離境，定維持本來佔領arrival hall，比來緊去機場既手足一個參考。

正評比「和你飛」
負評比「停你飛」

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

負

唔割席

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，而家係FC唔到，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎定“法庭授權警察清機場”

就算無injunction，入去輸多獲? 運動立即壽終正寢

唔夠人就接機
無謂隔硬黎
況且已經有新聞話出禁制令
應該想阻都阻唔到

即時停止停你飛，全人道歉，保持正常機場運作

維持但唔應該「主動」阻
夠多人就自然「被動」阻
唔夠多人就對外宣傳

另外，依兩日林鄭既回應擺明佢對我地癱瘓機場既做法束手無策，唯有出經濟同感情牌，將矛頭帶返落示威者度，造成民眾對立，所以我建議民宣／民間記者會可以再發起deadline，通知唔同國家既航空公司，喺九月一日前政府再無回應，將會無限期佔領機場，叫佢地慎重考慮取消九月之後既航班，咁樣既可以避免有外國旅客滯留香港既情況，同時避免流失民意。

為咗方便追post，如果有人對deadline有意見可以直接reply依度作討論

機場三不
不衝突 不打人(打狗同還手唔計) 不入禁區

唔夠人>>>和你飛
多人>>>停你飛

我揀「停你飛」, 不過淨係停中国人飛, 唔停其他外國遊客

今日我都有份謎謎糊糊咁停你飛
仲用係動畫學返嚟嘅日文同啲日本客解釋
諗返起其實都幾on9
冇錯，停左你飛的確可以make noise, 啲旅客可以搵大使館求救etc
不過你估下人地國家會屌鳩港共定屌鳩你地阻人出人嘅人先？
老閪都想搞走你地班人去確保自己國民嘅安全先
咁停你飛法連本來嘅朋友都會變埋敵人

小弟愚見，聽日準備硊玻璃了

其實理論上無得咁做
我地某程度上已經成為咗一大team
如果每次行動措施都唔一樣 好易有位比人入
同埋真係會搞到無辜既旅客

推